波極波極痾尿極，啊疾疾bird極

避開晒